\begin{frame}
  \frametitle{Unterschiede zu anderen Distributionen}
\begin{itemize}
  \item Keine Firma sondern Organisation
  \item Verkauft nichts
  \item Mitglieder (Maintainer) sind Freiwillige
  \item Gemeinsames Ziel: Bestmögliches Betriebssystem
  \item Maintainer: "`Missing link"' Entwickler $\leftrightarrow$ Anwender
  \item Größte Sammlung sofort installierbarer Freier Software
  \item Release: "`Wenn es fertig ist"'
  \item Zwei Möglichkeiten Debian GNU/Linux zu beziehen:
    \begin{itemize}
      \item Vertrieb durch \DebianVendors{andere Distributoren} auf CD
      \item Üblicherweise \DebianNetinst{Installation aus Internet}
    \end{itemize}
  \item Netzinstallation sehr komfortabel
\end{itemize}
\end{frame}
